黨衛軍就深水埗警署外及理大事件共起訴32人暴動

警方就深水埗警署外及理大事件共起訴32人暴動
14.05.2020 19:28

警方落案起訴共32人暴動罪，涉及去年8月底在深水埗警署外，以及去年11月在理大附近的事件。警方指，去年8月29日深水埗警署外有大批示威者集結，無理會警方多次勸喻和警告，又有人向警署掟磚，及用鐳射槍射向警署人員，警方清場時拘捕18人，當中12人報稱學生，8人未成年，最細只有13歲，早前已經起訴3人暴動，經與律政司研究証據後，認為有足夠証據起訴其餘15人，今日拘捕當中12名早前踢保的人，並通緝另一名踢保的人，他們下月16日在九龍城裁判法院提堂，以便轉交區域法院審訊。

警方在審視証據後，又就去年11月理大一帶的事件，在全港各區拘捕7男2女，連同去年拘捕後保釋候查的5人，合共14人被落案起訴暴動罪，年齡介乎16至61歲，其中5人被加控「管有工具可作非法用途」等控罪。案件下周一上午在東區裁判法院提堂，待轉到區域法院審訊。警方指，反修例事件以來共拘捕8300多人，當中1400多人涉及暴動罪，有581人已被檢控。

721小牛拉撚咗未呀

陳志祥在有西瓜種

黑警+狗官+太監=曱甴集團

乜撚都告暴動